尋日問女上司要唔要買埋佢份早餐 佢好似嬲左我

尋日買早餐 諗住買埋佢個份啦
就whatsapp佢: 你對奶敏唔敏感架？😳
之後佢藍✔️我...靜到依家 不過見到佢有上線..
我今朝應該點做？

3/10

加多隻字
你對奶類敏唔敏感

假膠你都回

佢濕到 解鎖唔到部電話覆你

創意台wo 青

創意台入面無創意嘅post算唔算錯台

METOO

高質